唔知麗晶會唔會好似黃埔咁樣屌到聽朝

個管理員死都唔出嚟

Lm

黃埔畀人屌嗰條友先癲，畀人屌足十粒鐘都只係身體不適要送院， 睇嚟今次麗晶花園嗰個可以再破紀錄

使唔使搵人比定M記佢食住頂下肚

咁勁 佢十個鐘內有冇屙過尿

就係冇呀

滿意
重要係假期......

其實可唔可以開間黃色管業

天光就緊,同以後唔洗再見到睡安

黃埔係放狗入去，麗晶係叫狗拉人，至少拉咗三個
麗晶法團同管理公司你仆街啦

但係佢係咁隊寶礦力

頭先有巴打話由4點開始屌 即係都成10個半鐘

留名等睇麗晶破紀錄

有冇巴打今晚唔瞓，睇到天光

生化人黎架？

YouTube好似有條三個幾鐘嘅片

仲屌緊？有直播嗎

Facebook立場新聞

麗晶ocon

今次麗晶條友隊草都唔掂

肯撚定會
嬲撚到

黃埔 將軍澳都有版睇
都仲要柒過晒之前兩單

百屌成材

死肥婆同我出黎

前警犬黎, 訓練過哂

通宵con會輕輕鬆啦

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

今次係要屌曬成個管理處

唔好浪費時間啦
湊夠業主份數開緊急會議
炒9咗個法團主席同埋管理公司

麗晶係咪私樓？

睇個款都似㗎啦，btw 背心個仔仔好撚好J

搵人買定M記比佢哋

好似係居屋

Lead 住講野個男仔把聲幾好聽

溫柔又得 惡又得
利申非gay

屋企都唔俾入，慘撚到

拉咗3個居民，屌到聖誕

點解會拉咗三個居民嘅

退休時沙黎

哈 黃埔嘅業主，你估少野

tony哥好波

好似剩係得個一個街坊同佢講，唔似黃埔咁樣10幾個人圍住佢

豬柳強 中間個兩層換埋做包皮

聽講好似因爲著黑衫

利申係連登聽返嚟，無fact check過

麗晶事件嚴重過黃埔好多

日日落去屌個經理啦

黃埔街坊

改密碼，唔比黑衫返屋企，比狗入，比狗捉街坊

班廢老看更真係好撚賤

好似兩個 譚議員講的

係直接call狗入黎

話居民報渦

啲居民

我去到門口㩒密碼入唔到，個看更係到煲緊電話粥，點知佢當睇我唔到，火起大聲叫佢先慢吞吞收線行出黎，仲要西我面，果下真心想問下請你番黎做看更定煲電話粥呀？

居民請發起更換物業管理公司
冇經濟損失呢啲公司唔會理你 炒前線根本完全冇影響

但入黎係接走個不適員工
然後質問佢咩單位又話無問到

望住麗晶黃埔都咁齊心
天水圍天盛苑真係好撚羞家

法團主席甘天成
同埋個區議員陳思靜
撚咗成班居民一個月，都未處理到班狗入屋苑

好撚羨慕你哋咁齊心呀屌

好難放過佢地

應該要拎全香港嘅看更再培訓

呢d真係屌鳩佢

如果換唔到管理公司

黎緊新年記得封利事入垃圾俾佢地
一蚊都唔好俾呢㺴土陷家剷

要出公告貼
話俾全世界聽唔俾利事

黃埔比人屌完咪繼續番工，有撚用咩

我都諗緊我住嗰度會唔會齊心到，我真心睇死咗

請佢食狗糧就差唔多

開業主立案法團啦趕走管理公司啦
阻止住戶番屋企好大件事

肥婆出黎認錯先啦

唔係私咩

好似有住戶報警，黎左幾個藍衫，俾街坊屌走
跟住，突然又有2，3架豬龍車入黎，一落車就鳩衝拉人。

又有黑警

同時做 分頭做
搞到住戶返唔到屋企 仲要俾人拉 唔親自屌返佢十幾個鐘 你係住戶你都唔gur啦

將軍澳如果唔係joe哥夾硬著草都應該會屌到天光

吾洗番工既香港人真係好恐怖

仲出埋椒

住咩戶 物管報架

咩家下著咩色衫都要管？我出入都要問個保安？坐監咩？！

大學讀過u上過莊都知con day係通宵的

未必嘅，至少個心態上開始偏黃， 而且做文宣嘅時候個接受程度應該高咗

個Facebook立場live 有1.4萬人

其實依家黃埔一有狗出動， 啲街坊都幾齊心咁落街一齊屌狗

屌通頂

叫撚個肥婆出黎跪玻璃先

屌你推夠麗晶未
聽日冇人去遊行啦開心啦？

全世界一齊翻去屌肥婆！！！！！！！

好似下晝走左？見到佢拎著架單車走

up

宜家係管業處果個啊 晏晝冇睇唔知邊個

好似有兩次
第一次係住戶
第二次先係物管

[手足小心] 同麗晶一樣物業管理既屋苑！！

有個聽巴打講"HK01話拍打/踢狗車"

5會LA..8XX管理費好似算平???黃埔幾多???

仲買m記？出賣義士啊

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

睇到扯晒仲要好多pose麗晶聽日再戰！

居者有其屋，居屋黎。
以前d居屋改名成日改到好似私樓咁。

關咩事

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

仲等新年？！直頭罷交管理費

麗晶花園物業管理公司瑞安，由「梁粉」羅康瑞擁有，多年來以下三流手段，與業主委員會陰招盡出，縱容上屆落敗的前區議員、民聯建潘進源濫權玩流會，不斷「自動當選」，限制公民黨畢東尼的權力，令他在地區工作寸步難行，希望麗晶人今年區選可以繼續踢走保皇黨。

麗晶衝突時序：
1.瑞安突然停密碼，又被指有保安唔比黑衫街坊入村，引起居民不滿
2. 居民向保安和管業處投訴，趙經理聲稱會出來交待
3. 居民等幾個鐘後趙經理都無出現，居民多次鼓燥
4. 突然有三架警車入村，部份警察持遁牌頭盔，指收到有人報案，最後得悉係管業處報警，屈有居民整爆玻璃
5. 現場居民十分不滿，多次指罵警察
6. 警方離開
7. 管業處職員報稱不適被救護送走
8. 警車又駛進來
9. 現場居民指罵警車
10. 據稱有居民拍打警車，然後一隊警察落車把佢制伏
11. 現場居民十分鼓燥，要求警察放人
12. 現場落起大雨
13. 警方兩次出動防暴隊和胡椒噴霧
14. 有小孩，記者，和譚文豪中招
15 警察舉黃旗

Push.

好多PO 又百幾頁我當緊大夜班
淨係知道改密碼唔比住客返屋企

有冇原因同埋最後依家咩情況既懶人包 感謝

SU at least con 3 days

支持！ 咁撚痴線都有